從賠率內找不同

澳彩主勝3.55，二十個莊入面最低倍率
澳彩皇冠客勝過1.9，其餘全部1.8樓下
揾到個點你就知點贏錢
呢啲機會唔會成日有，要買趁手

即係客隊派錢

點解睇澳彩 求教

點解會開9.5大波

唔洗理paddy power間濕9野，亂咁開賠率

姐係點 直接d

？？？？？

到你all in左果陣個賠率又會再郁啦

想講賭波心得就直接d,咁撚隱晦
賭波來來去去都係主客和,
唔撚識波鳩買都會中,
係堅就攞埋數據出黎
最撚憎呢類post

咩點 G點

咩網 好清楚

同問

想G 咩網

真係咁堅料就唔會買100

咩網黎

咩網？

撚深澳
我淨係想知答案 你講點買我地跟 唔撚洗學數學